想問下大學係唔係有d course都係拉curve?

兩份功課都係拎B+，但係最後個grade係A-
係比錯grade定係會拉curve架?

比錯
你應該f

派錯咗俾你啫

有啲係，有啲唔係啦curve